[瘋狂DQ] 當年少林足球 究竟係點打贏魔鬼隊？

而家港共瘋狂DQ 就好似少林足球強雄咁
球證、旁證、主辦、協辦都係佢地嘅人
對家打曬茅波
我方球員一一被逼離場
好似少林隊少過7個人就會自動判輸咁

正常嚟講 面對咁唔公平嘅遊戲規則
唔應該繼續玩落去 應該拍檯走人
包括我尋日都開post贊成杯葛選舉

但當年少林隊究竟點解繼續玩落去？
點解到頭來又贏到？

雖然話係做戲姐 但都要有logic㗎
理由點牽強都好都要作個理由俾佢

我記得劇情好似係阿梅（趙薇）做後備上場 救世界
但明明球證係強雄嘅人
其實明明可以求其話佢太樣衰 跟住紅牌趕佢出場wor

因為有個更勁嘅自己友出黎幫拖

點解強雄唔叫球證DQ埋佢？唔太記得劇情

因為強雄都冇咁無恥玩DQ

因為導演 編劇 係少林隊既人

搵火星人幫手

睇黎我地都要搵外星勢力幫忙

因為個個以為呀梅係廢既

突破盲腸 周星馳係導演 仲大過球證

未DQ嗰個令到對家落場嘅全部唔可以繼續作賽

美國人=火星人？

分別係一個拍戲一個真實

靠共產黨電影部門指定要主角贏，宣揚芝麻軟實力

黎到地球咪又係犯38條，俾狗拉

係國家隊

最後都係中國會是最大贏家
btw呢套戲反而大陸無得上
可能共慘黨都覺得自己太似強雄

啱...共慘黨仲無恥過強雄
人無恥 則無敵

你可以一腳射到魔鬼隊成隊吹走晒就有d機會既。

因為阿梅出場嗰時人人都以為佢唔掂
仲企係對方龍門嗰邊
但係一出以柔制剛嗰招再加星爺金鋼腿就ko對家

港豬/連登仔 已經否定咗中共最驚既抗爭方式

美國D核彈？

係咪代表要搵個望落無殺傷力嘅人做plan B？
一入到去就日日做臭魚師等佢開唔到呢個偽議會？

講到尾就係要有絕對既力量。

你班友當左自己識金鋼腿，死都要係個唔公正既比賽入面，跟人地規則玩，其他人一質疑你點贏就淨係識講「未試過點知唔得」「咁唔通咩都唔做」「咁你有咩高見」「分化撚，blocked」最終必然係失敗，毫無懸念。

芝麻人飛機片，睇抗日神劇手撕日本仔、單車屌打坦克車好過

碧雲